
                      Mucho mas que una mera película de animación .Es una adaptación para adultos que trasmite y hace sentir .Hermosa música, genial producción y realización hacen de Chico y Rita una original y diferente película de hermoso guión .Logran con sus colores y formas, transportarte a la vieja habana, a ese cuba libre que en su día existió. Para todo aquel que desee descubrir, sentir y vivir un cine distinto .Increíble en pantalla grande.
        
            